林先生 請你入一入黎

林早瞬 我屌你老母